完全唔準塔羅占卜

（警告⚠️：通常唔準，算錯勿屌）
⚠️⚠️麻煩閱讀一下以下注意的事項,如果問左我唔會理你

1.時間性問題唔占eg.幾時結婚，幾時有女

2未來問題唔占eg.今年12月我條仔會唔會搵翻我，下年我條仔同我會係點

3.非自身問題唔占，eg我男朋友有無外遇，我暗戀對象喜歡我嗎

4.XX運唔占，eg愛情運會點,學業運會點

5.唔一定個個占到,小弟塔羅牌占卜太垃圾一日只能占到幾個,本次開post只為測試自己準確度之用

塔羅牌只是工具，主要用於了解自己內心，未來在你手

麻煩提供姓名，具體問題，性別,數字

麻煩在1-56內選擇一個數字

只回覆tg占卜

梳冇帶眼
但係小弟冇tg大佬可否通融一下

乜人都占得？

睇完之後唔明到底可以問乜

我老母係咪女人

大師你好
我叫Esmond
想問黎緊一年愛情運樂唔樂觀
男
4
唔該大師

大師你好
我叫 DENNIS
一位已辭職的女同事現在對我什麼感覺
男
28

2...
是非題唔問得係合理
點解連關係情況都唔問得

大師 add唔到你tg